屯西F出口急要人！！！

防暴已經開哂大光燈上哂裝
急要人

Push

要人啊

做咩事？
仲有人畀佢捉？

人啊

我地開哂遮陣
佢地又上哂裝

要人

pushhhh

Pish

推

走啦屌 又想比人拉?
依家守黎托柒

屯門牛呢？
又要早啲瞓聽日搭早車出去返工？

唔係幾明係果到對峙做乜

推！

守黎做咩

有，兩個，d出口比人捉

點解唔走。要人有乜用？

走啦乖 依家咁樣係送頭架咋...

會唔會係而家情況唔容許佢地走？

我都見到，
D出口係連住輕鐵站，大多數都係等轉車嘅普通人
淨係舉住手機
冇人救

果到b出口黎
佢地係f出口對峙
一頭一尾

做乜遮呀，平民look走啦!

遮陣對恃緊
搞咩

遮陣出黎做咩
走啦大佬,又想入夜送頭

平民對乜恃呀!

我岩岩都係度
真係唔建議送頭 佢封埋vcity就捉曬 有咩意思

做咩搞到要開遮陣

發生咩事

唔好又圍啦 次次為啖氣

我明大家真係好嬲 但係晚晚見到有手足失守仲嬲阿

幫手！

走呀屌

人好少gear都唔多

狗仔，你好！
我知你睇緊我呢個留言

散水阿 元朗有數10隻狗

人咁少整遮陣做乜野 慢慢退啦

散啊屯西

走啦

保持距離, 準備走
唔打陣地戰, 況且無防武喺度

守黎冇用 快走

對黎做乜

做咩事呀屌

走啦Be Water

唔係有手足比人截既 即走

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

人唔夠就撤啦，遮陣擋唔到呀！

有冇封站先

行緊出黎

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

藍旗上罩
準備!!!

唔知做咩唔比F出口入

得左右兩邊走 工廠區都唔易走甩 變相仲近狗屋
有無好提議

守乜撚

近百防暴增援
己包圍遮陣!!!!

成日都要人要人
唔夠人就走啦

想直線送頭

比人圍左啦
玩完

走啦，唔好送頭呀

大圍連路過師奶拎住兩袋餸都拉呀

佢地出黎唔係打黑警, 係掩護義士

唔好慢慢行

走呀！

義士一早棄裝走左啦
你地咁搞有乜用

最衰屯門冇雨

田心大雨到癲

屯門其實做咩要留???

呢班係想幫黑警刷數據定點

走啦屌

如唔攻就走啦

f出口散左大部分

有人話屯門頭先拉左幾個同差佬對罵既街坊

走啦 次次都係咁樣撚狗唔肯走玩出禍

成百個防暴仲對恃

狗隻通緝私家車，大家小心

佢地係警署條附近 極危險

咩事?

走

唔好係河田等輕鐵啦大佬

向著屯門公園方向就係狗屋

人少仲玩laser
想做漆黑中嘅螢火蟲咩

狗隻call台通緝載有示威者既私家車

警察睇住佢車走人，通輯佢

引D狗去山景 果邊大把街坊

去大興都可以

隻狗就來忍唔撚住

點去山景呀咁遠

咁近狗屋 Backup黎到死撚硬

直跑穿過工業區就係

行河田嗰邊 入工廠區又得 去卓爾居嗰邊又得 過埋大興都得

Vcity去山景咁遠，最近緊係去大興村先，又可以走去良景，又可以反方向去友愛，又可以去山景龍門居

大撚把路走 屯門係4通8達

落雨了

去卓爾居再去大興

同意 良景寶田
不過要小心大興行動基地
建生m記對面

快d返去訓啦 聽日拆鐵唔洗力咩

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵

西鐵有冇開定淨係個個位

如果去大興，唔好行卓爾居，行入工廠大廈，沿油站行，一條行上大興花園行返落大興村，有乜事走入二期遊花園，一條行去翠林去大興村，

D黑警剩係守住西鐵站

5分鐘前開始勁大雨

走啦on9 要人黎做乜早啲休息

淋雨啦 傻閪黑警

早啲訓啦大家 而家對峙真係極不利加無意義

留力聽日呀屌

近屯門公園個邊咩情況

原來站入面都仲屌緊

兆西又有狗用私刑！

落大雨，示威者應該散左

警繼守緊

美國佛州五級颶風！推到攬炒巴攪眾籌捐錢畀佢地！激撚死支那！